屯門牛 今晚8點要你！

事件始末參考片段：

來源：科大振翅Facebook

琴晚班黑警鳩拉 行過既路人都唔放過
講嘢唔啱聽就拉
就咁就由得佢？

Sorry 因為我地要夾 所以泥得有小小遲
手足們自己要汁生 Be water

我哋已經做咗第一步聯絡律師去幫手足
黎駿穎同張可森
佢地都會出信俾商場投訴

下一步 就係揾光大新鴻基
同我地講清講楚！

📣回應26/12屯門V city有市民被襲事件

昨日26/12有至少4位市民在新鴻基旗下商場V city被警方無理拘捕，公然被多名便衣人士及防暴警察施以酷刑，事後投訴無門。V city作為區內大型購物商場有責任保護在市民人身安全，對於昨日至少4位市民被捕及受傷，新鴻基必須向市民公開交代完整事發經過，並向在商場內被無理拘捕的市民提供任何必要協助。對於有任何市民在V city商場內受傷，涉事人士應保留一切向V city法律追究的權利。

我們要求V city交代：
1. 多名便衣人士在商場內襲擊市民，V city有沒有向警方報案？
2. V city如何保障在場內消費者人身安全？
3. V city有沒有昨日在在商場內被襲市民提供醫療及法律協助？

今晚8點V city中庭集合，要求新鴻基管理層交代事件。

自推10

自推9

自推8
要人啊！！

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

幫手推推唔該 多人先做到效果 比到壓力！

推

推 唔可以就咁冇左件事

V city 中庭即係係邊?

721

831

便衣狗一比人問就發癲 問多兩句都吹雞 痴撚線

屯門牛尋日和你shop係咪冇人理

有電視嗰個位 詢問處

一推再推

Oic 即係無印個度

Push

黑

死

警

全

家

今晚要你啊！

屯門牛！

尋日咬咗四個手足呀！屯門要人

1.1維園見

再推 我想要人啊

幫推

推

----------------
香港獨立 唯一出路

push

真係中庭？一比人夾就冇

唔係龍鼓灘要人咩

疑有便衣入左控制室睇cctv各位千足要小心

到時要大家分下工🙏🏻
幾個手足幫手哨 同睇哨兵群

唔好再玩膠啦

Pushhh

我個谷 百一二人會出席
Vcity千幾人就夠迫爆
大家加油

有哨都未必走到 人多的話
手足要認真考慮著乜杉

試著說 1.1維園見

No more push 試著說 1.1維園見

Ok

一定要到

客服對面
上面有個大電視

因為call得急 人少 建議和理非
街唔街坊look 大家自行決定

Be water🙏🏻唔好送頭

VShitty 見

推。

甴近平

推
1月1 維園見

盡趕 仲有份paper 我啲fd會跨區入嚟撐你地 屯門牛自己要生性

推。甴近平。

借一借位 最新差35000 人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日

多謝唯唯既朋友

依家可以打定電話報狗

Vcity 見

屯門牛表示比屯門牛撚過好多次
但都係會繼續比你地撚都好過無人

召喚牛牛

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

我覺得應該可以和理非冇裝入中庭

勇武上gear十字路口，打嘅話準備增援

點睇

推上去比屯市街坊睇倒

推呀

屯門牛出嚟啦

推！！

身為街坊 要落街食糖水了

推唔到
自己搞返自己個區先
加油呀牛牛

紙箱唔好亂放

我哋搞個班傾向和理非
因為活動急 人少 勇武仔風險就好大
唔反對stand by
都無咩資格教勇武做啲咩
但希望你地組隊行事 萬事小心

其實勇武都係想救和理非
驚你哋比人塔哂

到時執生！

唔好又得個講字啊

屯門大把野清算
上次漏tg 都未計完

1月1 維園見

天水圍友表示會騎牛黎

港鐵商場吊你老母

推推

嘩好急下喎
9點得唔得呀
8點仲食梗飯

Sell HK

屯門牛牛

觀塘友幫推

推。推

和理非集集氣先

岩呀

推
記住有進有退

尋日去vcity無幾耐就出事

推到shk仆街

屌柒保安

推 準備緊野出嚟

推！！！！

好嬲呀！出嚟呀

哇 咁快又來過啦

推呀，屯門人！

一陣見啦大家 唔好買隊友🙏🏻

去到了

幫你推

加油

屯門人 爭氣一次ok? 101個陣係最靚既一仗

Ok!吹大雞

和理非出動啦
多人先唔危險

今日急call 要求唔到咁多

送頭節奏

香港獨立
唯一出路

p牌照推！！

幫推 屯門手足加油 be water呀

深明事情來得急 可能做成送頭
但事至此無退路
只寄望大家走位汁生
各盡己職
同黑警保持距離
完成投訴目的就組隊離場🙏🏻

在此 招募數種職業
哨兵
Mon哨群組兵
記者
大聲公 通告消息

8點平時商場重多唔多市民 ？
少嘅話真係送頭

Vshitty 本來都唔少人

小心便衣狗

最多人係七八點

幾百人係市中心準備好
七點九就出發！

我唔想我同班手足比臥底捉到
求多啲人 保住我地🙏🏻

好撚急，推左先

推 屯門人一定要去

無咩時間 幫手share出去好嘛

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

[緊急置頂］星期六日不如繼續和你shop？

便衣狗琴日就係恰人少就搞9白衫手足
今日一定要人多先安全

新鴻基縱容便衣狗濫捕正仆街

V shitty執柒左佢啦

琴日俾狗搞完成個vcity 變左死場無人行，抵死攬炒你班仆街

要人呀

要人啊

支持

我要番十一既氣勢呀

好多人喎 你係屋企坐緊？

朱古力雪糕買一送一 勁長龍

岀黎未？

推呀！！

要人啊！

推呀

空氣推

快啲出黎
last call la
唔係點方便比人拉?

人呀
出嚟

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推推推

快la

好多便衣仔

好撚多便衣狗，要人呀

急撚到完全收唔到風

Monpo狗全面進場

排雪糕都多人過我地

721 831 101 1111

完全唔知有活動

好多便衣狗 citychain對面企左三隻

買雪糕都幾多人

便衣多撚到

太子珠寶前面有3隻便衣

圖呢

mon po狗乜咁快手 即刻唔見人

屌你頂盡廿個多d 去食野無咁嬲
豐澤都就收
屯門友真係

大量

平時企西鐵站個d 保安都企埋入v city

人呢！

屌走人算 次次屯門友都唔出
次次都係要跨區

牛牛呢？

無料到

今日無人 散水啦都成9點搞唔到咩

都無人既

同意

屌都無人 成個鐘都無人出

都估撚中無人出

人呢 玩尻我？

平時都冇人 更何況突然搞

正式宣布今晚出嚟嘅人已成condom

已走 希望下次真係有人

收聲啦 我唔覺得自己係 分化夠未

人呢？

冇所謂，下次努力

太多便衣起碼十幾個 由七點開始就周圍行

今晚啲便衣仲要一睇就知係便衣
揾啲好戲啲嘅臨記好冇

重狗 手足唔敢現身 唔係冇人出
安全情況下變做影便衣狗大賽啦

對，便衣多到呢

頭先有人屌便衣警甴都無人幫手

成班人企哂係個中庭㩒電話

記者仲多過手足

開左Live喎

全部都新仔 短髮 恤衫 單邊耳機
睇黎突發準備唔切

好多便衣狗

見多數係40-50嘅阿叔